大家扑野前會食咩

假設自己食唔洗陪女，同預左會扑到天昏地暗

老泥

西斑牙烏蠅

美極

扑野家

冇人認真答

香口膠

粟米湯

我都有

有時刷埋牙

鹹酸菜炒牛歡喜

過期春藥

生呑五粒生豪，雞子 啪啪聲

肚臍屎

蛋白質高既野淡味唔食蒜頭辣椒

正確答案應該係偉哥

犀利士

鮑魚